新手愛情 工作占卜 一日十個

最好近期

提供出生日期 姓別 問題便可以

男： 9月11
女：11月9

問復合機會
唔該大師

男: 11/24
失業中,最近搵到份PT頂住,想問大約幾時可以搵到份適合自己既長工?

想問多條,曾經同位女仕吵大架,之後點道歉都無回覆,現已斷聯,想問同佢仲有無緣份做返朋友?
唔該巴打

女07-12-2000
男26-05-2000
點樣改善關係

男 28/06/96
女 28/01/97

有無機會和好如初 仲行唔行到落去

1995 11 13
幾時有拖拍

2000 06 04 男 幾時有拖拍

1996 12 5 女
幾時有拖拍

1995.11.29 女
幾時有拖拍

女：2000年10月10日
男：1999年2月25日
問題：同個男仔曖昧一年 但斷咗2個月 最近佢搵返我 想問有機會發展做情侶嗎？

樓上做咩咁多自爆

1995年8月23日
我們分開了 我們之間還有緣份嗎？

女